自己諗下暫緩就收貨，對唔對得住佢地

本來唔想CD ROM註冊開POST就係做唱K小魚仙，但有時一段片真係勝過千言萬語。睇完段片，再自己諗下，俾一個暫緩詭計呃到，對唔對得住為香港付出既佢地。正如呢度每一位絲巴所講，我地必須堅持四大訴求：

1. 撒回逃犯條例

2. 立即釋放所有被擄示威者，賠償醫藥費，警隊為濫用暴力公開道歉

3. 檢控所有違法警員

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚下台

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！